究竟點先可以同ex做返普通朋友

分手半年有多，依家但求有少少聯絡咁。
知佢依一排唔開心，點搵佢好呢

咪撚搵啦

咪搞人啦屌

愛過就做唔到朋友

以後別做朋友呀
聽撚過未呀

究竟點解要同ex做返普通朋友

如果雙方現時都冇另一半
咪搵囉
有就唔搞人啦 仲會傷到對方既現任